莫耶斯 定 干地？

邊個勁？

耶子實力派ok?

識波嘅都知教中型班嘅椰子係世界最強

耶子

唔見你追擊牙朗拎金球獎嘅